[孝孫] 幫婆婆買平安手機+上台

請出招

想買呢部

負皮上一頁

孝順都俾人負皮 ？

好似唔係好有關系喎巴打。。

孝順一推

推